##################
Glossary
##################



****************************
Module abbreviations & names
****************************

- ABS - Anti Lock Brakes
- ACC- - Adaptive Cruise Control
- AHLM - Auto Headlamp Leveling Module
- AMP - Amplifier
- ASBS - Automatic Sway Bar System (Wrangler Rubicon feature)
- BCM - Body Control Module
- CCN - Cabin Compartment Node (Instrument Cluster)
- DTCM - Drive Train Control Module
- ECM - Engine Control Module (generic name, not used by Stellantis: see PCM)
- ECU - Engine Control Unit (generic name, not used by Stellantis: see PCM)
- EGS - Electronic Gear Shifter (aka ESM)
- ESC / ESP - Electronic Stability Control / Electronic Stability Program
- EPS - Electric Power Steering
- FCM / FFCM - Forward-facing Camera Module
- HF / HFM - Hands-Free Module (For Uconnect Radio)
- HVAC - Heat, VEntilation, A/C
- ICS - Integrated Center Stack
- IPC - Intrument Panel Cluster
- ITM - Intrusion T?????? Module (for VTA)
- OCM - Occupant Classification (after 2007 renamed to ORC)
- ORC - Occupant Restraint Control (seatbelts etc.)
- PCM - Powertrain Control Module
- RFH - Radio Frequency Hub
- SCM / SCCM - Steering Column (Control) Module
- TCM - Transmission Control Module
- TIPM - Totally Integrated Power Module
- TPMS - Tire Pressure Monitor System
- TTM - Trailer Tow Module
- VES - Video Entertainment System (VES 2, VES 3 for video screens in 2nd / last seats row)
- VTA - Vehicle Theft Alarm
- WCM - Wireless Control Module (TPMS, Key fob / remote, etc.)


For more, please visit [Mopar Repair Connect](https://www.moparrepairconnect.com/dA/d1d37f47dc/acronyms-abbreviations.pdf)



.. https://www.moparrepairconnect.com/dA/d1d37f47dc/acronyms-abbreviations.pdf

.. https://www.techauthority.com/FileServerRoot/TechAuthority/Pdf/DiagnosticAcronyms.pdf